幽遊白書真人版，係咪笑片？

銀魂？

做乜鳩

柒到唔敢睇

佢仲似幽助

張家輝？

好似cls

係咪求其搵人演？

牧丹唔係浴衣 已經on撚9

今際之國的有栖原班人馬?

今際之國的有栖改圖咋下化

搵番有栖d演員key落去 應該未公佈人選

咪玩啦，今際啲人嚟

牧丹變咗男人

之前已經出咗舞台劇

藏馬你地覺得搵邊個扮最似
之前睇過唔少版本嘅真人扮都冇乜邊個靚

改圖 再假啲丫

想睇戶愚呂兄

張衛健?

桑原變咗山崎龍二？

飛影咁撚高做乜

想睇小閻王含住個奶嘴講對白

又山崎賢人

要搵女人扮先似

藏馬都係搵女人做最好

戶愚呂弟

好似係Netflix拍，咁應該會變黑人

冇瑩子?

戶愚呂弟緊係于榮光啦

藏馬柒到

飛影錯晒

大傻係咩料

無feel

可以搵黑人扮黑龍波

下巴點似，一個方包一個尖面

戶愚呂一定係搵馬德鐘做，唔洗諗

見到齊秦笑左

牧丹咁樣衰嘅屌

笑咗扑街

個Feel好似鬼佬龍珠

桑原仲型過飛影 幽助

真人版龍珠d fd

幽助變左個全身著uniqlo 既毒撚

笑撚一心齊秦
比人屈去做戶愚呂兄

又要減肥,又要操大隻

明明係改圖，樓上成班無腦真係信先好笑